唐英年：國安法受商界歡迎 對營商環境有利 只針對異見 一般市民毋須恐慌

唐英年籲港人毋須擔心港版國安法 料絕大多數商界歡迎
22.05.2020 13:02

全國政協常委、前政務司司長唐英年表示，即使有關建立香港國家安全法制的條例在港實施，都不會削弱港人各項自由和權利，亦不會破壞一國兩制。他認為，絕大多數市民都不會分裂或顛覆國家，亦不會勾結外國政府或政治組織，因此呼籲大家毋須擔心。

唐英年評估，由於中央政府一直看到香港形勢惡化，包括有人明目張膽勾結外國勢力，因此認為有責任在國安方面有所作為，於是提出相關草案。他預料，有市民反對條例，引發遊行或示威是在所難免，不過強調條例實施對本港營商環境有利，對香港法治及穩定性有積極作用，相信絕大多數商界人士會歡迎。

就算有少少腦嘅藍絲都知今次香港玩完啦呃到邊個

牆頭草企錯邊到時仆時咪喊

只針對異見

呢條咁既廢柴，當年俾人玩得咁肉酸，而家仲繼續做奴才

個市跌到咁
真係受歡迎

歡你老母

公司d高層鬼頭今朝已經急急腳開會啦

繼續歡迎

跌緊1200點講依d

喜迎國安法

淨係針對異見都仆街啦

聽一個人說話，聽佢冇講乜就得啦

你睇吓個市
啲錢就好現實

唔係你地自己鳩up
就信已為真

仲漂到白？身體係最誠實

笑了

到4點會唔會跌夠3600?

市民喜迎加價

【如果你覺得好無力，不妨諗下...難道習近平又過得好好？】

「黎明前嘅黑暗係最黑暗」係句好詩意嘅說話。如果通俗少少講，就係：有打開機都知，隻boss開始暴走放大招嘅時候，其實就係佢殘血就死之時。
中共之所以呢個時候推國安法，唔係因為佢管治能力有幾高明或者幾有作為，而係相反，正正顯示到佢地已經冇招。一個喺管治上已經無招可用嘅政權，敗亡亦不過係時候問題。

佢有幾時係企岩邊

只針對異見 幫手定倒米

跌咗1300點啦喎
仲呃到人咩?

營商人士：我公司要利益最大化喎
阿爺：我要你依家倒蝕呀,係咪想有異見呀？

根本個問題係 誠信，
無事無幹 都可以照拉
On99 遲早有一日到你啦

股市最誠實

相由心生，本身個樣就係成個屎忽鬼咁，係咁上下啦

睇下今日個市先講啦

差曾俊華出黎

料

受歡迎會跌千三點？

馬雲都要被退休啦
何況班鬼佬

股市數據最唔識講大話

佢咪做唔到特首個個異見囉

到時所有香港上市公司都要加設黨書記一職

起碼2百幾萬人係異見

又制造偽民意

最新
二萬三失守

咁受歡迎 個市不升反跌

只針對異見
咪六成人點唔恐慌

所有商家佬撕晒外國護照我就信喇

佢哋緊係唔信 呃啲傻鳩信
佢知佢地講大話 我哋知佢哋講大話 佢都知我地知佢地講緊大話 但佢哋仍然講大話

佢散曬貨啦 係到講風涼話

國家要收你公司 你唔好出黎反抗

1300點係港獨份子沽貨造成
堅定支持國家禁止以低於市價沽售證券

只針對異見 都覺得冇問題
係藍絲同中立港豬係覺得冇問題

都幾老實 只針對異見

個市跌撚到咁 搵鬼信

恒指跌穿二萬三，又真係幾受歡迎喎屌你

佢低能唔係扮嘅。

只針對異見仲唔夠咩
唐狗又幾老實

記住叫啲子子孫孫留喺度唔好去外國勢力國家喎,最好去埋支那生活

跌1萬點可以。

到時 all in 。

國安法衰過沙士呀！

只針對異見！

SIR!
There is evidence now.
It's not about national security.
It's about arresting dissidents.
It a message from the official.

跟住就會跌到 3600

同美國人做生意唔撚驚??

呃左咁耐仲有人信呢班撚頭講野？

咁不如反大陸啦，既然講到大陸係無異見既世界，點解要國安排除異見呀？

鬼由心生

點解你會將 少少腦 同 藍屍 扯上關係？

我想見恆指得番360。

巴打邊行？

美帝制裁唐唐

國安法根本同人權有衝突
話拉就拉咁就坐十年

佢個人係咪喺北京？

收皮啦仲衝出黎鳩噏
返去屌你老婆啦咁撚索

唐豬

1300喇

異見是他媽的說了算

唐英年：如果唔受歡迎，今日就跌咗一萬點，跌1200點即係賺咗800點

佢當年輸，係輸在蠢。

熊軍開緊香檳

好似嫌把刀未插得深，推多一下咁
係支那眼中果200萬+1人咪異見人仕囉，都唔算多既~~

"明目張膽勾結外國勢力"
屌你老母難聽過粗口

阿爺果代走佬黎香港都唔識醒

個股市紅到我都驚喎

走得快好世界

即係佢哋依家好撚驚

啱呀 班紅二代官二代要睇路

真係好受商界歡迎，股票市場最能體現到
跌多啲

港股下午跌幅擴大至逾1300點 失守23000點

港股下午跌勢加劇，失守23000點關口，創4月2日以來新低。恒生指數報22957點，跌1323點，跌幅多達5.4%。

2020-05-22 13:14:39

講得咁白，想表達啲乜

話中共侵犯人權就已經異見

玩撚哂

沒有異見, 咪即係變左專制囉
出小句聲無人話你啞架白痴仔
所以話, 人唔駛聰明, 最緊要識出世

異見任佢講

光復香港4個字已經係異見

針對異見
我係外商如果唔比discount支那咁我係咪都係異見

屌你，我玩緊monster hunter，又玩緊動物之森，咪等於有異見囉，你老味

班商家唔驚有鬼

商界永遠冇異見

仲諗住用呢啲低等說話技巧分化，想淺黃港豬同前線割，佢瞓咗10年﹖

受中國商界歡迎

只針對異見？ 咩叫異見任得佢講架喎，再者唔同意見有咩罪呀 唐英年你個腦係咪食左屎呀

呢頭講完轉個頭咪又係打俾自己個am轉走晒d資產，呃邊個姐

你同外國人做生意
仲唔係分裂國家

係呀
上年送中咪又係只針對於大陸犯案人士
相信絕大多數市民不會於大陸犯事 所以不必驚慌

送中唔見商界普遍支持？屌你都戇撚鳩

佢個閪樣真係柒到

就嚟同美國佬做生意都係異見

買中資股都係異?

我要收割你了
你有冇意見?

商界: 唔好呀

咁你就係異見人士了

最慘係藍絲係唔會有腦

而家散播支共可以為所欲為，沒收個人財產，亂安加罪名，咁先可以加熱成套攬炒

一國一制plz

股市好多異見人士沽貨走佬

乜嘢啫
黃色經濟圈都話緊分裂國家啦

只針對異見
即係外國勢力唔同意見你就拉人封鋪啦
屌你老母當人唔識字定弱撚智？

唐英年弱智唔係假架喎
只針對異見呢句都嚇死人啦

個市就係答案

一矢中的，叫人無需擔心，笑死。

唔好比佢地宣傳到國安法對營商有利
想外國幫我地既話，我地一定要文宣國安法危害經濟

屌我唔理政治架，點解要搞到個市冧成咁

叫鍾國斌講兩句.....

等做國企

當佢叫你唔洗驚就知大撚鑊

紅色興祝國安法

要歸隊講嘢嘛

國企商界？

股市最誠實啦睇下跌左幾多

請問唐生你d資產係邊

好玩囉
支共啲黨爭直接可以落埋黎香港殺戮

你講大話

你太高估藍絲嘅智慧

唔使自欺欺人大話講一百次都唔會變成真

有董事考慮緊辭職走

俾土共落毒傻咗

唔洗擔心
一定冇事

係 但慘黨敗亡我諗d醒覺左既香港人個個都想講

I want it, and I want it now

鬼拍後尾枕 間接講即係以言入罪

唔妥你，“唐英年”3個字都係異見

美國人咪異見者？會唔會拉晒

咁不如返晒中國做生意囉，夠晒穩定

受商界歡迎, 點解今日唔係升1000點??

香港第一個被美國控告嘅紡織巨頭(以前)

異佢老母呀
冇異見仲有咩商機？
間間公司都國企啦
商乜撚野機

重點

睇下馬雲 馬化騰，做到咁大咪又係要貢獻國家

泛民當年都以為修改議事規則只係針對激進派

你琴日講港獨係異見，今日講兩制係異見，聽日講資本主義都會係異見

係, 所以港股今日開市就學足支那國技高台跳水賀一賀佢

又唐朝又英國, 仲要年年都唐朝英國

咁正點解股市跌到咁

加左啦

佢以為自己好有影響力

啱呀
有乜事咪拎本加拿大護照走
你哋驚西咩 繼續搞多法
成班仆街含家剷

唐狗真係乖

異見

我覺得跌得少
咁大件事都係1200點
香港真係痴晒線股樓永不跌既神話可能有核彈射中都不會跌

咁，你好好享受，記往唔好調錢走、賣物業，祝你一切安好

商界歡迎 ? 個市答左你啦, 跌緊14XX 點

咁咪香港市囉，係大陸營商都好穩定～ 攬炒左國際金融中心地位～ 等支爆～ 應該支持～ 但咁明目張膽，大張旗鼓，好有可疑囉～ 想以反恐為名咋嘛～

個市反映左一切

異見，即係同政底相反意已經係異啦
全世界都知上面嗰班話你異見就異見
反對你做柒嘢都係異見

on9 國企啦變

即係唔可以有反對？

商界：黃台之瓜何堪再摘 係唔係異見？

成身都係G點嘅中共 全部都係異見

唐唐都講得好白:

以後係香港不容異見, 識做就出少句聲

又係嗰句, 沽貨清倉, 轉晒美金未?

唐英年走晒資未？ 怕你遲啲走唔到

事實無follow the money

啱呀， 正如美國俾香港嘅獨立關稅地位都係根基本法一樣， d藍屍應該信到十足

用呢啲野昆藍屍同廢老真係輕輕鬆鬆

鬼唔望被人制裁埋, FF中

哈哈 商家佬自己諗啦
外資就未必咁搞嘅 你港資未渣都無
啲錢就入晒中央了 哈哈哈
當然 黃圈先係受打壓 希望黃圈知道要點做啦
馬上改貼支持祖國旗幟

邊有只針對異見呢句
隱喻不能明寫出來

公道講句 好多既得利益者都係藍

而家潛建根本wfc

唐英年都係賤畜嚟，輸撚左都要奶共慘鞋底

叫唐英年 都唔叫唐中年拉得

商界解釋跌市係因為市民要吐現買香檳慶祝

睇嚟個股市係異見人士之一

唔岩中共心水就係異見
自己諗

仲唔夠不利呀？

祝班留港商家佬肥肥白白

抵佢俾689踩到上心口

你唔分d錢黎咪異見囉

唐唐說不，但個市卻好誠實

針對...姐係極權了..

唔使同我講
同落左/就落地獄既藍屍講

咁佢無講到啲乜

個市唔係咁睇

只針對異見
Who?

哈，個市好歡迎喎

何為異見

覺得你係就係

每間公司都要有一個黨委

比你係北京開緊會都咁講啦 唔通話佢搬石頭砸自己隻腳咩 係咪唔想落返黎

1400啦

咁點解股市直插

幫建制 下屆冇得做既 一定全部都走哂去外國

佢地真係有人信架，大家要繼續做文宣，外語文宣好緊要

下星期或者會係港幣，大家無需恐慌

誠哥：你話呀 屌你老母

唐氏綜合症

中共法律會無限延伸今日針對所謂勾結外國勢力，之後就會針對異見人士

佢講緊呢句說話既時侯，可能係晌機場行緊入禁區
一路講住愛國，一路趕住上飛機

不過強調條例實施對本港營商環境有利，對香港法治及穩定性有積極作用，相信絕大多數商界人士會歡迎。

送中都喺咁講

營商環境有利? 獨裁軍政府下仲邊有利

逃犯條例嗰陣都係咁講

之前區選投泛民既人算唔算異見人士?

根本佢就係抵q死
一國一制下仲有本土商界？全撚部比人抄家啦

你咁多身家
唔分比黨 一定係異見啦

你睇馬雲 馬化騰 就乖喇
乖乖地 上繳中央 你仲留返條命仔

獨裁政府咪最有利

其實無人係依個體制係既得利益者
維尼自己係13歲個陣文革都要坐監啦
紅二代喎 咪一樣出事 甚至佢地權鬥風眼 出事機會仲高
所以個分別係爭在你幾時被對手割韭菜
無人的真正意義的既得利益者

講到明要打壓異見

唐狗真係垃圾二世祖黎

「逃犯條例只針對犯法人士」

agger
你呃人!

維穩維到好似講反話咁

屌，賣魚蛋嘅都呃唔到啦有利營商

根本當年佢同梁振英都係擦鞋狗咋嘛
你估佢上到去唔會好似梁振英咁咩
咪一樣
香港人成日太過鍾意畀假希望自己
又話曾俊華同林鄭月娥唔一樣
唐英年又畀梁振英好
嘥氣啦根本個個都一樣受命行事
個個上得位都一定拆曬鞋，奶得乾淨曬
邊有咩唔一樣㗎

你呃人

但藍嘅理由唔一樣
既得利益者藍係因為現有制度令佢好富裕
但班無讀過書嘅藍係因為佢地on9

呢個moment跌緊1200點，唔知係唔係一般市民搞出黎

吊 你咪睇下law
仲勁過逃犯條例 你畸下到時反應

屌佢真係蠢到豬閪講埋出口

最簡單
你變返一國一制
外資就算唔撤，新嘅都唔會再入嚟，寧願去新加坡
啲商人做咩唔去北京上海 貪你香港夠香

👍is

有腦就唔係藍屍啦

仲舉腳話好

一睇就知連基本史觀 同香港獨特地位係咩都唔識啦

我公司啲鬼頭都開晒會 唔知傾啲乜

支共仲救緊市 扮正常

係就唔會跌千幾點啦唐狗

只針對異見呢句真係好撚戇鳩，明明自己就西化到仆街，但係點解又學唔到人哋啲好嘢

仲有人信中共講野?
未畀佢呃夠?

分裂或顛覆國家、勾結外國組織龍門位置任佢定
支共睇你唔順眼就可以屈鳩你

俾人分完都係有錢過全世界99％人
算係咁

咁點解唔係升1200點既？

好多有米藍絲都即刻走佬，你話信唔信？

唔支持中共既全部都係異見

歡迎歡迎

跌千三點
商家佬信你有味

講得好清楚

要咁樣維穩呀
乜咁慘呀

可能佢已經俾人控制住，有痛腳係手

受商界歡迎

佢勁驚啲人走資。。。

只針對異見都講得出？
言論自由？哈哈

商家老歡迎國安法，不如攞成副身家托住恒指，我就相啦

大家對恆指投下信任一票

異見咪外資

針對異見人士？

跌到咁都叫營商有利

死撚開啦
跌1200點仲受歡迎?

講咁多野
簡單一句「奶啦，奶乾淨就無事」

受歡迎到股市暴跌。

睇過

係香港立國安法唔會影響港人自由同權利

我諗起子華係棟篤笑講：我炸左你幢樓，不過你個單位會冇事

民眾喜迎股市暴跌

極權專制同自由市場根本唔可能共存

分分鐘放佢啲料出嚟嗰個就係國安人員

A

歡迎就唔會跌一千點

賣港賊

但中共維權人士都係異己都係顛覆國家萬能key喎

受支商歡迎咋？

佢原來真係‘豬’，唔係扮。

不過記得豬其實好聰明，仲想‘扮豬食老虎’？今時今日你腦細都已經懶得再帶面具去呃人，你仲走出嚟想呃人？有病⋯⋯

抵你俾689玩

誠實豆沙包

send去俾魯比奧睇
凍結呢條垃圾全部資產資金

中華商會

唔好講笑啦

想留嘅諗直接返大陸算唔留香港食貴租（還掂無大分別）
唔想留嘅又撤走

睇過世2000到停唔到

但係佢日日重肚滿腸肥，鍾意殺邊個就殺邊個wor

針對異見

共產黨殺到黎
嗚呀

佢蝕左好多

只針對所有異見人士

佢又食咗誠實豆沙包
真手足

今日恒指升定跌

受歡迎就唔會跌1300點啦,呃得邊個

個市潟撚到腸都跌埋出嚟你同我講受歡迎

我保證升返 因為中共一定會出資

主流意見都異見

送中都已經嚇死商界.. 一國一制受商界歡迎

等睇第時俾支那抄家

等回力標

被異見

可能投資者都係佢口中所講既異見人士，
所以而家嚇到賴屎

跌撚到咁真係好受歡迎

gphone應該第一個molamola

totally bullshit 收皮喇

條路自己揀，到時唔好喊

當年解放上海，班商家都係咁唸wor

唐狗不如睇下個市跌成點

放心啦佢轉個撚頭已經搬曬資產去外國

我老竇今日塊面，我認得個個表情，就係深信黨出手會繁榮穩定而而家落唔撚到台個表情。

外資一齊奶共, 中共就會贏

喇，全面接軌之後就唔會跌
邊個夠膽惡意沽空
讓領導先走貨

送中條例 = 回血劍lv1
國安法 = 回血劍lv30

524 527

真係唔知笑好定喊好

+1

認真，商界真係唔係驚國安法，但係驚你咁做美國會有sanctioning 同國際政府將香港同中國一樣睇而無政策優惠

咁都講得出

點解仲會講得出依啲狗話

商界抵死，再出法大聯盟

只針對異見
連人地唔想講個樣 佢就直接講出黎
條友真係蠢唔係扮個喎

外國勢力就係異見

異見點定義好主觀姐，佢唔順眼咪清除咗佢

當年句你呃人係真 怪錯唐唐

開左個po幫你推廣呢個習近平壯陽藥廣告

（請廣傳）習近平壯陽藥廣告

只針異見都夠大鑊啦
無永遠敵人，只有永遠利益。
今日意見一致，聽日反目成仇

馬雲係異見 王健林係異見

日後中共用國安法剿滅本土時 叫泛民別好插手

受商界歡迎，but恒指插水插足1000點

三問唐二世

1. 老毛指定接班人林彪點死
2.上海廠家喜迎老共進城建設國家、最尾點
3. 反右時D資本家點

股市就係好例子

問題係最少有6成人有異見呢

資本主義都係異見

國安法歡迎外資撤資

屌 噉即係唔撚使做生意

Market always right

呢個現象已經話左比大眾知投資者點諗

呢班撚樣比支共搞千祈唔可以有異見呀

喺香港每個人都係異見只要存在就係異見

唐唐識玩

屌佢其實係咪曲架

飲紅酒飲懞左？

針對異見 針對外國人

「只針對異見」
食咗誠實豆沙包？

商界喜迎恆指暴跌

牆咩頭草啊
而家中國企到咁硬已經唔係商界可以出聲反對嘅時候
佢哋同保皇一樣
只能say yes

俾人鏈住春袋嘛

會否有意見都照拉？

對香港有利就一早立撚左啦，仲想呃邊個呀

乜都冇影響 咁姐係冇用啦
咁立黎做咩?

異見都唔可以有 好能惡

只針對異見，即係話阿爺打壓異見人士

其實都幾好笑

-1000

只針對異見, 佢又真係幾坦白

廢中廢老拎老綜果堆或成最終霸主
無產階級勝利！

唐英年好快會變成經濟罪犯，俾人拉去長城兼抄家！

他預料，有市民反對條例，引發遊行或示威是在所難免

咁咪姐係又係分裂國家囉

企定咗了，聽日又會升返

針對異見呢句真係鬼拍後尾枕

佢話市民唔洗擔心 但又話有市民會反對
但又話只有小量人分裂

Cls

係人就拉/打/殺

沒事儿沒事儿

即係針對所以唔認同支共同港共嘅人囉

冇事又駛鬼出黎講咁多野

佢自己走撚哂資再叫人唔洗驚

萬中冇一嘅藍絲

商家佬：「得啦！明架 唐少 撐你呀 有信心」（喂！！！同我九秒九放晒啲樓同地 轉去美國呀 快L啲呀）
地產股暴跌

只針對異見
點解可以講到無問題咁

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

一般市民

有利=跌1400點 （5%）

你條傻鳩唐老鴨代表到商界

個股市反應咗啦

股票跌千幾點小問題

最好係貨幣瓜埋重開心

仲諗住呃人
不過睇黎黃色經濟圈一定打壓

起碼跌10000-20000點先MAKE SENSE啦屌

傾下點護旗好

受商界歡迎（恒止暴跌）

飲紅酒飲到傻撚咗

共狗(毋須恐慌) = 非走不可

第日紅酒都冇得飲，要飲地溝油

S

藍絲見到今日股市大跌 搞到自己輸左錢 就會反對

哈哈一樣呀, 班鬼今朝同LEGAL開大會, 晚夜要開COMMITEE

唐唐都自身難保喇

重點只係一個字

料

完

維穩味濃

正確

整合所有係大陸俾人殺頭既商家
再推俾國際同商家佬

多得張學良果個仆街

股市唔會講大話 唔會怕中共

唔驚信中共

你當一般市民係豬呀，你喂咩佢地食咩？

會唔會已經做功課轉哂
咪走出講風涼話囉

會唔會係當年私生子女單野

佢個樣好似智力有問題

大家都知條惡法係莫須有
佢話你有罪就係有罪
仲講明支共特工正式上水面控制香港
想點呃班鬼佬？

而家先係前菜
之後仲受歡迎

cy個樣都好睇過佢

馬雲馬化騰都要被退休 , 到時香港啲大公司老闆

執定野準備走你唔知姐

劉曉波提倡《零八憲章》係超溫和
咪一樣中招

講故佬講故
講完即收皮

到時全香港都異見

中共只殺中國人，外國人無須擔心。

從來異見都係少數派，親中嘅都係少數派異見人士

當人傻既咩

你呃人！你講大話！

一入共黨深似海, 你估佢仲有得揀

你呢句存在住本身自我矛盾嘅定義

唐英年呢啲蠢仔二世祖真係唔知驚。

支共要直接喺香港駐派國安，打壓香港人固然係其中一個原因，但最大可能性係要防止中資、港資喺呢個即將支爆嘅時刻出逃。同時，一旦同百國開戰，國安可即時接管/沒收所有外資，拘捕佢哋認為可疑嘅外國人。

支共咁做其實係食穀種，明知香港玩完，佢哋亦冇咗個逃生門，但為咗眼前飢餓，食咗先算。

明目張膽勾結外國勢力
外國勢力仲唔一炮打撚死支共咩
你都係趁仲有紅酒飲就飲多幾杯啦⋯⋯

should be

前菜都已經屁滾尿流
主菜仲唔高潮迭起？

上年逃犯條例咪又係咁講

異見 兩個字已經證明好有問題

商界做哂淡友？

仲要係度扮嘢 一國一制提前廿七年

多得你哋班保皇畜牲

留番比蝗玩啦
而家全面開放比中資注資
不過外國人走晒

以佢智商
佢唔明點解澳門得單一產業

即係唔可以有異見

由佢把口講出嚟
只能夠聯想起

你 呃 人

國安法針對異見/異己，就係極權嘅意思啦？

咪係，講到有害氣體無害咁

留返果d 咪唔怕囉
好似澳門咁, 剩係得賭業(偏門)搵錢
齋搵水魚, 理撚得你

其他果d 咪走晒, 用行動話比你知佢唔接受囉

一般嘅市民都係有異見

北韓夠穩定無異見啦，又唔見有好多人去投資
On 9到咁，唔怪得輸俾689又娶著個咁既老婆啦

睇下匪點對付佢所謂嘅異見人士先啦藍絲如有藍到腦殘信咗呢隻豬就真係無得救，死罷啦

一般市民咪就係異見

千三點了

被退休，唔退就王健林咁樣

12月武肺爆發一早有內部消息走著好多錢.......

佢班浙江同鄉會商人好似開親會都吐哂苦水喎

外資未必一下走晒，可能分10年咁撤出，或者不撤就係最差預想，因為金錢掛帥就唔知佢地點做

所以我地要加宣傳叫外資走佬

香港最有錢嗰批更加未必會帶走資金同人才離開香港因爲香港樓屎一日仲係升市神話，經濟不景除非長期維持，或者收縮

有大批中產帶住資金先對市場造成衝擊，同動搖到投資者信心

所以對達成大計前路唔算樂觀

營商人士：我公司要利益最大化
共產黨: 我要收歸國有，共產主義，你係異見

只針對異見
咁香港股票市場一定係異見份子

恒指跌空2萬3喇
仲話有利

睇嚟佢真係想做燒山分身

唔小心講真話了

你班含家富貴吹娃,吹你老母西,落地獄慢慢吹

班藍撚真係冇腦嫁,蠢到仆街,死埋都唔知頭唔知路,至多屌美國嫁渣, 黑心奶粉,豆腐渣工程, 發射火箭失敗,自己便秘柯唔出,乜都係美國衰

商界喜迎恒指暴敵

馬雲
馬化騰
順豐老闆表示支持

佢飲左好多紅酒？

呢條傻撚幾時死

睇國泰都知係咪真係受商界歡迎啦

呢啲咪就係財政司級數嘅商人囉，心水清到。

佢以為有得學貪曾咁收錢停起樓吖嘛

如果係喜迎 今日恆指就唔會跌啦

唐英年你肯定自己將來唔會變成異己一份子？

無事就一般市民
有事就屈你係異見人士